英國政府準備將所有香港居民帶到英國

the government is preparing for a 100 per cent increase in the number of hong kong citizens coming to britain after Boris Johnson offered up the 3 millions resident.....

[url]
2020/11/27/government-prepares-give-three-million-hong-kong-citizens-sanctuary/?WT.mc_id=tmgliveapp_iosshare_AwTBz39fMknf[/url]

垃圾連登仔又用google translate睇英文

我覺得應該要組
香港事務委員會
同香港事務專員

搵下肥彭果班做顧問

樓主唔識英文都想去祖國

拉

100pct increase in number =/= all

100 per cent increase = 比而家多100%
唔係全部香港居民咁解
樓豬你幼稚園畢業未

有冇全文睇

學好啲英文先啦

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

點都好姐係唔只有300萬人有英國公民資格
Btw樓主on9標題黨

佢昰旦比一忽出來比你港豬聚居
都夠建立新城市

睇內文係講 舊年得30萬左右BNO holder係持有緊用得既bno

而預計黎緊會升到70萬左右

政府已經準備好幫呢班申請緊既人辦理手續

請樓豬學下英文先出post，謝謝🙏🏼

本BNO重係being processed